還原831真相 港鐵 消防 救援 警方 逐一破解！！

港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。
港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序

去到依個位右上角係大約1055左右
當時係未噴催淚水劑車廂嗰對情侶 將發生
有圖有真相

核彈黎啦

1. 1052 1053 cctv 被破壞？？
答：唔係無可能 （要光速同時爆兩部cctv,徒手或者噴漆？)

2.1053 港鐵先啟動緊急程序
答：一啟動就壞cctv? 1052個部仲勁 早一分鐘被破壞（屌 唔係唔信你 唔該請你公開被破壞前證據）

3.1056 防暴到月台
答：上面有圖 大家可以再證實一下 我唔敢肯定
但肯定係見到速龍先早過防暴到場 已經打緊市民
如果我張圖係1055既話 再減返條片開始既時間 係1053再早d發生 因為有事發生先開機！

最後油麻地竟然無人講 我屌閪哂你地老母！

上圖 佢寫消防員到場 ？？？制服真係似消防
（但係做乜尻呢？）

因為答案係下圖
佢寫救護員 橙色衫都似係既 哈哈
三個傷者乜咁橋個頭又係包到咁？？
中間兩個傷者最奇怪 個頭包到咁 要企？？？
中間果個仲企到鬼咁直 輪椅都唔比？？哈哈
唔好意思 我唔係醫護人員 求解釋
仲有你比張消防員去到現場做乜尻？？

油麻地兩張圖 我仲以為拍劇先出現

真相 請提供cctv
支持成立獨立調查委員會

推

831 打死人!!!!

推呀！！！！

推左先，遲d睇

消防幫兇，屌你老母，燒撚死曬你地
消防車曬冷丫

油麻地站睇直播係藍衫消防員到場接FA手

接手？接咩手？
走個時又係FA?

推呀

香港黑警殺人犯